ASOS退貨求教

依家係咪唔洗print野? 直接SHOW QR CODE?

寫得好清楚啦wor

上網見以前都話要PRINT 兩份野 一份係包裹入面 一份係面
依家個EMAIL唔見要兩份

要印完貼係最出面個包裝到
裏面個份應該用番佢寄嚟個張就得

寄嚟果張唔係CHECK LIST黎姐咩?

我都想知, email話no need to print.
Just showed a QR code to the career and they will do the rest.
但係佢個policy又叫人印野??

之前試過就咁用原速遞袋拎去7仔退

drop off成半個月 都未update話收到我件貨

我岩岩都整緊 睇黎用ar code 就可以

而家用qr code就得 乜都唔使print

真 支付寶又嬴

即係呢個qr code 俾7-11員工scan 就ok

係，咩都唔使print

thx

前排肺炎衷還貨期限去到90日

依家變返45